見過廢老係巴士點玩法？

食叉雞飯

見撚過個空少 搭機場巴士出番市區
屌 佢係道食飛機餐
之後無理 我訓著左
訓醒見到個空少已經落左車 但個餐食撚完 擺左係地道囉 缺撚德到

我都明咁樣會影響到人
對於其他乘客可能會受到味道影響
但係我都試過有幾個月真係連踩2份工 真係會無時間食野 但我無整污糟到地方 對唔住全位同我同過車
窮先係原罪 你估佢唔想係餐廳坐係到食咩